大家會點樣開陰陽眼?

有外國fd試過服食過量藥物開陰陽眼

開咗屎眼先